屌你個球証咁撚夠薑

馬賽比撚咗幾錢

二線球隊打歐霸邊有人睇

拜仁比狗黑就衝晒出嚟叫春

即刻夠鐘吹雞

牛牛🐮